阿辛斯奧算唔算勁過同年既美斯

一年前問一面倒正評

連登仔:求其街場搵個都勁過美欺啦

真正世三，你點揀？

搵依件頂C朗 皇狗真係弱弱地智

當年吹到呢條友屌打晒所有人

玩FIFA都唔撚會出啦

勁過同年美斯喎

屌牙蓋連正負都唔識分

班死賤種個時吹到上天架wo
仲話有左閘theo,中場cabxxxx,玩撚晒

賤種蝗出名智障

智障都算
心地仲要黑到支持拉莫斯呢d賤種
唔知咩心態
日日仲要講巴黑
自己就打人插水皇家黑哨無限越位樣樣齊
自己黑就視而不見
之前敢串美斯逃稅 結果c朗逃多美斯成倍
賤種即刻無聲出
支持埋d雞姦賤種做球王
最近仲要賤種朗
同拉莫斯歐冠決賽藥檢失敗傳出
賤種論壇一個post都無
下年踢歐霸而家都算係報應
所有馬迷都係共犯
支持呢種賤種隊世世代代中國人

ching

巴塞好波，暗黑兵法。
上年d熱身賽放佢射幾腳西世波就全世界以為佢天才，跟住逼走C朗。